台中叫雞......

請問各位巴打知唔知道台中邊到有得叫雞